LIHK 有無個簡單讀法❓❓❓❔❔❔

同人講我上LIHK 好唔順口
其實有無個簡單讀音？ 一係轉做叫加登？

陳寶珊

叫熄登

寶珊仔

我係讀Link

敵高登

梁朝偉都用LIHKG

今日上左寶珊未

拎登

叫埋高登囉 反正呢到都係真高登仔

Hong Kong Lin

寶珊幾好聽

公廁做左高登之母